現貨供應 金象牌泰國香米 5 公斤

9 成新, 可散買, 有意留言。

米嘅九成新係點計

包唔包穀牛嫁？

九成新

連谷牛點賣

有冇學生優惠

散買一粒

果一成去咗邊

妹完

入面有幾多粒米？

有意散買689

點買法

有冇試食?

Yahoo拍賣
果陣睇笑到仆街